一人N對球壇fuck-buddy

邊個係1 邊個係0

呢pair真係正，可以係監倉入面玩乜都得

大街大巷忍唔住

你助攻比我，我緊係要獎返你啦

一個出左櫃，另一個呢？

完左場我地再打多場友誼波？